（歡迎IT人入黎傾）我地聯署戰線嚴重告急，除咗叫人簽之外，重需要諗下新方法

是咁的，宜家有不少聯署遲遲未達標，包括:
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2) 美國白宮，凍結奶共企業資產

(3) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

(4) 美國白宮，將習大大個女送中

(5) 日本《香港人權與民主法案》

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴

(7）德國人權法全球馬格尼茨基法案

附教學

(8）德國減少對中國和其他非民主國家的依賴 30.12.2019

重有，我認為宜家下下靠名人呼籲D人聯署唔太可行，所以我有一個諗法，如果可以設計一個網站，集合所有外國聯署，再教人點聯署，係咪可行？

真心歡迎討論，求幫手推

(Non IT)
有冇印象以前ig 有嗰啲叫做30 days challenges
有啲係一日喺ig分享一首歌 做足30日

會唔會可以搵一啲出名啲嘅文宣ig
每日派任務 做完就ig po story
有聯署就簽聯署
冇聯署可以係其他一啲好簡單嘅野

我真心覺得要set up個網站，有無IT手足比idea

有冇 tg channel ？
我記得有

德國人權法全球馬格尼茨基法案
要快
唔夠人
人地再三請求啦已經

呢個？淨係白宮喎

《美國白宮聯署鍵盤戰士》簡介

這是一個目標為 10 萬人組成的 Telegram Group，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

《驅逐共黨！光復香港！》
《天滅中共！全黨死清光！》

Admin：
@HongKongAttackTitan

推

----------------
香港獨立 唯一出路

不如類似ice bucket challenge 咁
簽完喺ig fb tag 三個朋友 請佢哋簽

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

加埋咪得

Push

入嚟"傾"
所以話點解香港冇IT
IT喺香港就係低賤 要免費
食嘢都唔會要黄店免費請你食啦

之前好積極簽但咁多個月黎未見過有成效
已經簽到聯署嚴倦
事已至始全世界都知香港/中國發生咩事
佢地決定制裁懲罰抵制立法案唔係簽下名就左右到

推

[德國戰線](快啲簽呀)得返3日！！！聯署要人簽名！！！！200萬人遊行得1萬7千人簽？

我明白,但係盡做啦
用 15 min 聯署幾個姐
有唔係好難

agger and push

唔係網站 唔係翻譯問題
係要宣傳番聯署後個影響

唔係一味睇到個標題就係咁叫人簽

講真大大話話10幾20個聯署
簽完之後
然後呢？

我大大話話簽左有成10次，好似0作用，做又死唔做又死

推多一次，光復香港近一步

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

國際線好需要大家簽名🙏🙏和理非💪💪爭氣
如下共有15個聯署，更新日16/1/2020

欠34萬4千，要100萬先達標，大家努力簽署🙏
(1)要求常設仲裁法院調查香港警察的非法武力

欠83萬6千，要100萬先達標，大家努力簽署🙏
(2) 呼籲日本議員開始討論《香港人權與民主法案》

(3)投訴江永祥失實言論及游乃強調職安排

欠88萬8千，要100萬先達標，大家努力簽署🙏
(4)取消楊潤雄的家庭成員的澳大利亞國籍

(5)譴責警方於崇光百貨一帶無差別拘捕市民

NEW 欠93萬，要100萬先達標，努力簽署🙏
(6)授權英國廢除《中英加入宣言》。恢復她對香港的管轄權

欠6萬，截止日期9/2/2020
(7)香港政府嚴厲的國歌法侵犯了一個國家，兩個體系和言論自由，我們希望美國政府撤銷立法會議員（梁美芬）博士及其家人取消美國國民居留權的資格

欠8萬，截止日期2/2/2020
(8)作為中美第二階段協議的一部分，呼籲在香港增加真正的雙重普選

差9萬3千，截止日期2/2/2020
(9)《香港人權與民主法》是時候進行評估了

差8萬2千，截止日期1/2/2020
(10)香港普選計劃

差8萬3千，截止日期28/1/2020
(11)對香港警察和官員及其直系親屬施加旅行禁令

差2萬6，截止日期27/1/2020
(12)北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

差8萬8千，截止日期24/1/2020
(13)禁止匯豐銀行進入美國金融系統，以協助其處理各種侵犯人權行為

差5萬3千，截止日期24/1/2020
(14)要求關閉“香港警方”的facebook帳戶

差4萬3千，截止日期17/1/2020
(15)聯邦政府應將習近平的女兒從美國驅逐出境

《美國白宮聯署鍵盤戰士》
現有79,500人，集人加入，簽署聯署，請廣傳🙏🙏
這是一個目標為 10 萬人組成的 Telegram Group

光復香港！時代革命！五大訴求！缺一不可！

push

我重諗到一個方法，就係自製一個聯署資訊板，列出所有重要嘅聯署同QR code 連結，放係街邊或者連儂牆。